Le Kuyay semble agité, son comportement contraste avec la lenteur habituelle de sa race; la sève qui recouvre sa fourrure pastel est le signe d'un stress intense et son regard n'arrive pas à se fixer, tandis qu'il joue nerveusement avec un fruit de Gozara. "Écoutes, je détiens une vibration unique, une symphonie de sève et de vent, contemplative comme nos forêts, mais puissante comme nos pluies... laisse-moi te montrer !"
